王婆婆： 被禁離開深圳超過九個月 我十分想念香港

王婆婆被禁離開深圳超過九個月 「我十分想念香港」
立場報道

// 您好！！！非常高興收到你的電郵！
因為被禁離開深圳已經超過九個月，現在身體及精神均是有生以來最差。我十分想念香港!!!
祝閣下一切安好!!! 加油！！！
Alexandra //
#王婆婆 #狗共 #籠的傳人 #扼殺自由

王婆婆

王婆婆自去年 8 月 11 日在太古地鐵站被帶走後不知所蹤。她後來經電郵向本網透露，自己在 8 月 14 日於深圳被捕，被送入福田看守所，罪名是「尋釁滋事」，再於 8 月 30 日被轉到深圳市第三看守所，9 月 29 日獲保釋離開，其後需接受五日的「愛國教育」。

完美例子解釋點解要反送中屌你老母支共

一諗起佢就有街頭畫面

手足

咁勇武敢住支那

希望佢真係健康無事係本人覆email

最近要人安全

但立場有無真係直接聯絡到王婆婆本人？除左呢封email 之外

我都有呢個疑問

返香港整個公屋ok?

佢係深圳有樓單野通晒天...

理解能力有限，咩叫被禁離開深圳？點解唔用：被拘留在深圳？

push

我諗係唔俾佢岀境，但唔洗坐監，佢九月就放咗岀嚟

王婆婆

趙家賢老點佢地上去太古站出, 中晒伏

王婆婆要身體健康